TLRY 大麻股 拜登領先後 一路升

前日6蚊 今日高見12

想當年三百蚊個陣幾多連燈仔吹奏

屌係山頂

有無孌童概念股?

邊敢買

果時見証連登仔日日吹奏
上到2xx 有日裂口大升到300
就自由落體到得返個位數
諗返起都精彩

今晚開市即刻入返幾股係咪明智嘅做法

acb 入左 均價10蚊

垃圾股

咗即係有機升到$200

放心

7.59入左啲
見升得勁入多左升到10蚊均價dklm我而家仲想加倉[

等上200

TLRY定要ACB,而家都一樣價

Cronos算⋯穩陣D

14

盤前入左？

盤後追。
18放打算

止左

11.6賣哂 執160

都叫有賺，再接再厲

今晚跌
掛Tsla 390入貨先